{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja minus saab m√§ngida siis, kui on k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valge ja kohev."},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma olen."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Tulen taevast ja teen k√µik m√§rjaks. Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kukun tilkadesse."},{"text":"Taimed nagu mina."},{"text":"Ô∏è Tulen vahel √§ikesega."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning annan valgust ja soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen taevas."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Lilled kasvavad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puudel lehti ja panen lohed lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Mulle sobivad suurep√§raselt purjepaadid."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas, mis ilmub peale vihmasadu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks p√§ikesepaistet ja vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali m√ºra, mis tuleb v√§lguga tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§lgin valguss√§hvatust."},{"text":"Sa v√µid mu kuuldes oma k√µrvad katta."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin olla hirmus."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen pisikesed j√§√§pallid, mis taevast langevad. Nad v√µivad sulle otsa s√µites veidi haiget teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."},{"text":"Sa peaksid sisse minema, kui ma kukun."},{"text":"V√µin olla v√§ike v√µi suur."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen maapinna l√§hedal paks pilv, mis teeb selle n√§gemise raskeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma panen asjad kaduma."},{"text":"Sa pead aeglaselt s√µitma, kui ma ringi olen."},{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maas."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev torm, kus on palju tuult ja vihma, mis keerutab ringi ja √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga ohtlik."},{"text":"Inimestel oleks v√µib-olla vaja kodust lahkuda, kui ma tulen."},{"text":"Ô∏è Mul on nimi."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane ning mul on mustad laigud. Mind peavad m√µned √µnneks, kui ma neile maandun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen t√º√ºp putukas."},{"text":"Olen enamasti punane."},{"text":"Mul on mustad ringid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"V√µin lennata ja mett teha. Ma sumisen √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Teen midagi magusat, mida s√º√ºa."},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan ringi. Alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vanasti roomasin taimedel."},{"text":"Mul on ilusad tiivad."},{"text":"Lendan √µhus."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan toitu oma koju. Olen v√§ga v√§ike, kuid v√§ga tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"V√µin t√µsta endast palju suuremaid asju."},{"text":"K√µnnime j√§rjest."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen \"chirpi\" h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib platsil h√ºpata."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Keerutan kleepuvat veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Loon p√º√ºniseid toidu p√º√ºdmiseks."},{"text":"Mul on rohkem jalgu kui sinul."},{"text":"Ô∏è Olen vahel hirmus."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"‚ñ´ Ma s√§ran s√§ravalt."},{"text":"Olen putukas."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen √∂√∂sel k√µva h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulan √∂√∂sel."},{"text":"Elan vahel puudes."},{"text":"Minu laul on v√§ga vali."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen pikk ja peenike ning vingerdan maa sees. Linnud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Elan mustuses."},{"text":"Linnud otsivad mind."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja k√µva kest. M√µned meist saavad lennata ja teised roomavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tugev v√§lisilme."},{"text":"Olen putukat√º√ºp."},{"text":"Ô∏è M√µned mu sugulased v√µivad lennata."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}